紅十字會，你要擁抱3萬污穢血，定200萬正常人既血，你自己選擇

如果選擇背叛香港人，200萬將永不捐血，立此存照

以後你去求含冰毒、性病既人捐血

香港人，立下投名狀

本身就唔應該捐

點解仲會捐血，賣血賣得咁揚

推

如果紅十字會處罰當時無辜被黑警屈既員工，香港人要令紅十字會付出代價

冇捐好耐

香港紅十字係中國分部

你d血好值錢，敦美美果d賣到盤滿滿

收皮啦，代價代價由上年六月講到依家，又話政府會付出代價，黑警會付出代價，到頭來咪又係衝最前果班細路最大代價，其餘食黃店既食黃店，眾籌呃錢既呃錢，選議員出糧既出糧，黑警就繼續 OT 個個月出六七萬人工，講真，黃豬唔好再打飛機啦

ON9仔

J 完區選又 J 立法會，不斷俾假希望自己

一味打J 就最醒目仔

係

邊個用血用得最多？
一係廢老
一係來港醫病嘅芝麻人

sad but ture

你咁直接好多人接受唔到㗎

捐你老母咩

真話真難聽

捐左d血本身都唔係俾返你用架啦

香港紅十字會歸中國紅十字會管

佢擁唔擁抱，都係唔會捐

不過黃豬都好過你，靠屌黃豬大飛機

我知真話好難聽

幾年前已經吹緊風唔捐血啦喎...

樓豬正戇鳩
同一個紅底機構講藍黃

同你呢類五毛仔用腦討論，浪費我時間

Yes

你時間咁寶貴，慢慢去排隊食黃店啦

Push

推 7.1反黨安法大遊行

咁你搏唔搏到先
人地起碼都打返段文 你就淨係識叫人五毛...

點都唔會捐，
係依家有再大啲誘因比我勸屋企人唔好捐

唔好再回佢

你竟然同支那紅十字會香港支部講道理？

好耐之前鬧緊唔捐啦，依家又嘈乜9?

睇新聞知道佢賣血 高層貪污之後都冇捐過

叫三萬隻送血比你哋啦

全民boycott 藍十字會
大家罷捐血，誓要佢哋嘅血庫乾塘

樓主好波

又黎拉埋200萬人落水

有都唔撚捐比紅十字啦
正一垃圾

其實係二百萬對十四億 理性黎講...

Pish

紅底組織冇人捐血佢有乜所謂？大富大貴要血實有血比佢哋啦。窮撚蟻民理得你失血死。

賣俾支那，不了

手足走先，好快又有人話你分化，鬥黃，5毛。

藍絲係廢老
叫佢地捐血不如直接叫佢地去死
相反手足個個年青力壯大把高質靚血
要埋邊邊頭自己諗喇

總有啲人真係有需要

3萬有冰毒+TG既血，值得紅十字會擁有，狗衝啦On9西
不過講明先，藍屍基本上唔捐血

其實除左紅十字 仲有無Alternative捐血機構/方法

明白有人顧慮唔夠血有人會失救，但要知道決定權從來係手握權力嘅人隻手入面，佢哋肯公道處理，香港人隨時可以走出嚟捐，從來都係手握權力嘅人脅迫民眾，而唔係民眾脅迫權貴

咁你可以直接賣比佢，唔洗經紅會。
定係紅會咁樣教你情緒勒索

黃色捐血圈
需要時先搵同道中人捐

我邊有情緒勒索
我只不過係講緊 捐血嘅人嘅想法
痴麻筋

咁紅會都屌過d人亂鳩咁捐嘅

支那人只會賣血，唔會捐架

一定唔捐

捐去俾紅十字買？

永世都唔捐比紅十字

黃色捐血圈

國安法有300萬人支持
點解唔搵300萬人捐血?

獨市生意

正式宣布紅十字會係藍店

人就係咁㗎啦
不斷自我麻醉 幾可真係面對現實？
唔係就唔會咁多人 打機 玩手遊啦

咁等睇新聞 你有咩好表現

唔好on9啦

廢老等死係唔駛輸血

係意外傷者同做手術用多

捐血都要分藍黃

連登仔真係痴撚線

如果你家人發生意外果陣無血用

你就明咩事

利申：醫護

廢柴 一年前已經講左紅十字會係藍 叫左咪撚捐

紅會一跪，永不捐血

佢真係冇錯既
事實係我地乜柒都做唔到
的確so far付出最大代價就係手足
黑警仲係同樂會睇緊電視

捐個啲都on9 捐血俾藍絲同運上去俾支那人

On9

事實，駁唔到

紅十字會：「香港人唔捐血係用石頭揼自己隻腳」

黑狗血

其實唔係講咗好多年話啲血係俾大劣人㗎咩叫咗人唔好捐血好多年啦

sad but true 但大家做嘅野又唔係完全冇成果嘅 美國先啱啱開始制裁 另外又唔係個個以食黃店代替抗爭嘅 食黃店撐番自己人都冇咩問題 眾籌呃錢呢啲總會發生 咪靠大家fc謹慎啲囉 多得大家fc先知有呃錢 唔係依家仲課緊比啲騙子

禁你想點

捐？
根本連條毛都唔應該俾佢

你就on9仔喇 講事實都5毛

上面個段邊句5毛？

佢一跪我就以後都唔撚去捐血

Lm

紅十字會喎！
個名臭晒架啦。
掛個牌都要文革式批鬥，
只希望個職員無事，
紅十字會由佢仆街啦

本身定期捐血既
自從d血送中之後就剪卡 起碼三年冇捐過
紅十字係抵撚死
繼續含黑驚撚囉
以後淨係俾愛國藍絲捐好啦

真喺香港捐血都係弱智

冇捐好耐
要輸血既都係廢老支那人
做乜要俾我啲健康後生血佢

好心唔好睇得自己咁重要啦

你叫人點反駁？

推 推 推

郭美美係紅十字會盤滿砵滿

邊撚度美

黑心十字不嬲都唔會捐,根本D血唔係香港人捐香港人用返

點解要捐

不了，我啲血好珍貴

唔會再捐血

個人係5毛

其實除左紅十字，仲可以有咩途徑捐

樓豬五毛
講到黑警唔捐血既話其他人就應該捐咁
定真係港豬到唔知紅十字會乜料

中國紅十字係獨立於世界紅十字

不嬲會賣比支那人
不了

真

如果你支持警察，以後我一滴血都唔會捐

紅十字會如果企硬, 運作上肯定可以順暢好多, 捐血嘅點睇都係後生嘅居多
如果你要弱智到恰鳩後生仔, 都幾可肯定黎緊會KEEP住要話血庫告急

O型血
已經好多年冇捐，呢次叫埋身邊啲朋友唔好捐

班友送血上支那 捐=弱智

831

冇捐好耐 直到透明度公開

捐血不了
叫O形血老母唔會再捐

捐都得，不過以後要比捐血人仕揀opt our 邊啲人，例如寫明唔可以比狗同狗家屬

頂盡一年一次當驗下血清理下就算

講真，東德啲秘密警察，波蘭啲共產咪都係幾十年後先俾人清算。

一年對革命係好短好短，幾十年入面不斷會有人犧牲。

唔係好似打機咁快

可能現代速食文化搞到大家都失去耐性

老實講，你要快，咁可以點做。就算一人一把AK47，會唔會夠受過訓練既老解打？大部分香港人，我諗槍都未識開。

你可以話可以訓練軍隊，但錢呢？有冇辦法可以秘密進行到？

一路講緊唔會再捐
好明顯開post既唔識睇風向

想知冇人損血 紅十字會使唔使執

ha 已經揀咗
垃圾醫管局

藍屍組織

紅十字會:三萬thx

會比連登風紀 屌

黑警d血又冰毒又梅毒, 真係唔要好過要

一向唔捐
傷身

分化😡😡😡😡

如果佢同黑警割
我以後每年至少捐2次

其實唔好再呃自己
咩啲冰血 TG血
大家都知呢啲係呃小朋友嘅嘢
而輔狗總部捐一捐血
個數一定多過連登鍵盤戰士

本身想捐，但係你既然背叛香港人，大家可以唔洗捐

紅十字會好撚巴閉

以後等班狗去捐

上年唔係有單野精神勒索叫人捐血咩？做乜仲捐俾佢地

7月1 維園見

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

捐精啦

係未好多人當免費驗血型

理大一役 好多手足26度低溫症
冰冷發抖 唔知食左乜嘢藥？

咁都有負評

講真話係咁
好多連登仔唔願意面對現實

一日唔交代清楚啲血咩人用左 , 一日都唔會捐血

又真，咁你想殺黑警定林鄭？想知你有咩高見

無得反駁，接受現實，做港豬跪拜黑警算佢講d野大家都知，但小市民無可能解決到呢個問題，不抗爭了

多數係廢老同支那人

一定係支那人多嘅
我只係講下會有人有需要所以仲會有人捐咁解
唔係想反對罷捐

無捐好撚耐 d 血比支那人用

放心喎，仲有 500萬 加 13億人會捐㗎。

屌你呀 連登唔準講呢啲大家唔接受嘅事實

笑撚死人香港人

on9
早幾年已講緊唔交代d血去左邊就唔捐

有無可能成立黃十字會
黃既 後生既 先捐

呢個 post 好撚鬼 , 想呃鳩人捐血 , 講到如果中紅企硬 , 黃絲就應該要捐血咁

純粹想知自己咩血型

唔撚捐

你做邊度？雖然意外OT的確會用
但廢老anemia regular clinical day admit blood transfusion 都唔少啦，未計surg一堆GI Bleed，med林林總總原因Hb低過8嘅都會輸，個用量點會少？

推到紅十字會見到！

好啦我立投名狀，紅十要污血的就等佢要污血

仲以為自己有200萬醒未
而家係咩機構都會靠藍

講得出xx都要分黃藍呢句
十成九都係弱智

紅十字會自己攞黎賤
跪低認錯一定有後果
莫講話逼害醫護人員

要記住，中國有十四億人

拉

Bloodborne？

仲有人捐
紅十字會不嬲奶共

明明紅十字會係上年11月理大一役已經盡露其偽善嘅一面，D人都照捐錢捐血，只能講黃絲好善忘

Agreed

醜唔醜貼出嚟

忠言逆耳🤦🏼‍♂️

On9啦
捐血同其它唔同，要你捐身上既野出去
本身已經又麻煩又要俾人吉仲要有風險
做得多數後生，黃，無私
你叫班老野自私藍閪捐囉

成班講攬炒但其實剩係炒到自己炒唔到對家

不如認真諗下點籌錢買軍火同海外建軍好過la

傳聞話捐血對自己新陳代謝有幫助
唔知堅定流

留返俾3萬柒頭慢慢捐

唔會捐 叫班狗自己捐飽佢

唔好咁傻仔啦，幫新陳代謝而增加血液污染機會?
受傷已經可以新陳代謝了

sor借個位
德國手足有嘢想講
【語重心長】【德國戰線】城堡守衛戰 之 德國其實都有手足

又有人將黃推上聖人位
唔係講左唔公布用途去向唔再捐血?
再者之前打杖咁班慈善,人權團體組織全部隱形?
搵隻狗做場SHOW 搵水軍帶下風向 又有人重新捐血顯示自己好公益?

傻閪公屋散仔

張圖隔壁既

黑十宇會已選擇擁抱黑血，交左名單俾黑警同藍絲

二百萬人跟機

你講到咁一針見血邊夠你玩

咁我copy 翻佢個段，你當我講：

收皮啦，代價代價由上年六月講到依家，又話政府會付出代價，黑警會付出代價，到頭來咪又係衝最前果班細路最大代價，其餘食黃店既食黃店，眾籌呃錢既呃錢，選議員出糧既出糧，黑警就繼續 OT 個個月出六七萬人工，講真，黃豬唔好再打飛機啦

定你又想屈毛呀